唔訓既你 依家做緊咩野?

hi

2

渣

頂

好返啲未

收皮

好返

今日食咗撈面

好返添啦
我食咗沾麵

諗緊一個女仔 我唔識佢 亦唔知佢叫咩名 只係見過幾次

hello

Hi

Hello

睇落好返好多
繼續休息

你好

下次見面試下問佢咩名

屎屎

精神！

3份功課做咗1.9份

我就嚟做曬啲嘢了

不了
好眼訓

準備訓了

加油

我都係

咁快我仲有1份

希望發個好夢

聽日要早起？

做完就溫書

我都仲有一份

正有此意 佢住我樓上

pubg ing

hi~

仲有少少痛 但係冇乜嘢

好想食日本沾麵我而家諗緊好唔好嗌外賣

仲有少少扯住痛 但係冇乜嘢

至少飲到牛奶 食到野

大家咁話

唔係
好攰

近水樓台

訓未

今晚唔瞓直到聽日下晝四點考完試

嗌咩未好返食清啲好喎

其實我都係想食清啲，我呢度有得嗌飯團

我整個杯麵食下先

你最近好似好忙咁

啱啱整左雞翼食

係為咗有得剪頭髮

fatfat了

最近溫成點打住飛機溫書幾正㗎

今日做左8set plank獎勵下自己

屌你越打越唔記得

睇住啲AV女優好正啊

我今日都坐咗八個鐘獎勵下自己食杯麵先

你仲癡線過啲仔

差唔多

咩杯麵先

加油沙仔
今晚唔好9up住啦

大家一齊早d收皮

辣雞麵

腐皮烏冬先係最正

下次有機會試下

再架xo醬 不得了

好

加

熱到仆街咁執屋真係攰死

你講到我宜家想食

開冷氣

我條仔兩個禮拜冇打飛機佢話返工忙

AOE

我幫佢打啦

靜

有女未

唉

係咁引佢 但係都係話好攰

屌

Hi 留明

次次打完槍game都頭暈頭痛咁

打得多都唔好

any ching play csgo

賣咗bb未

冇錢開...電費好貴

玩咩

How do you turn this on

又唔叫

渣ga

咁慳

槍驚好廢

我最近先發現原來我steam有買到

係窮呀

恭喜曬

me 2

ho chi is free ge

但係好食喎
講笑我冇食過

同埋依家擔心緊下年要去日本 怕long d :(

我係開槍果下會手震既人黎

去做咩
樓豬好似都去日本

打完

同我玩

唔怪得

但你現實一槍一件

我係去日本呀
純粹讀一年

Ava

勁耐冇玩

咁好快姐

佢先係呀

下鋪未

唔想俾你地sm

你唔同我琴

有無人有買氣炸鍋？

oh好耐冇玩

佢哋去瞓覺
不過連續食咗三鋪雞

樓主點解日日咁夜訓

sor9

有啲眼訓

好肚唔

從來唔x人

仲做緊律師呀

要long d成年

有同男朋友傾過呢個問題，佢話其實一年好快姐。同埋佢話佢會喺香港可以過嚟日本搵我

佢好有信心 但係我好怕始終而家日日見之後就成年冇得見好唔習慣

高手

最多我溫柔啲

想買

唔明

老母想買
但仲未買
有冇介紹

就訓架啦
你又咁夜訓

佢哋Carry me

唔

肚餓

eating pocky

咁近唔緊要啦
1年好快過
放心

嗯

有心隔個月去啦

其實都冇一年，嚴格來講應該係九個月

但係冇得見會好掛住

今日又輕咗
不會誘惑到我

諗緊聽日有咩做不過都好似冇嘢做

咁又係
平時見開面既實會好掛住

facetime

me long time no eat g

根本佢就係想攞我做藉口去日本仲有免費地方住喎

咁咪好
可以無所事事一日

You call g

依家佢返咗香港 我都係facetimeeeeeee

但係有時真係好想攬住佢毒撚係唔會明

我都好耐冇食

我未磅

咁樣嘅生活已經就嚟一年

咁無問題啦 無工翻過去嘆幾個月都仲得
Btw日本邊度

快啲磅下

。。ok

冇磅

其實仲未知啊，應該大約聖誕嘅時候佢哋就會同我哋講去邊exchange 因為係大學安排嘅。但係我想揀啲大城市因為佢可以方便過嚟

我都想問有無介紹 準備買

Car

香港政府所有官員死全家全族

我唔係蝦你呀放心啦我會照開餐廳

返屋企咪有

咁咪好
可以無所事事一世

我沒有10分

做完覺得唔鐘意咪走 part time姐

幾時返

差唔多啦
收銀咁大壓力 驚收錯錢

退休人士

有10公斤

我仲記得你

月頭

咁都仲有大半年先起行啦

減走10公斤

聽日又要返工又要對住成班廢老

算你啦

點解嘅

係都要人派閃光彈俾你

隔離緊

我好想死

買完話我g邊隻好

下年七月要去

但好掛住佢

。。。我唔會明

我其實係好人

仲有幾多日完

唔想做attention whore只係想有人同我傾吓計

喺度喺度幫緊你幫緊你

返返去原本果間未

串鳩我仲話好人

唔好
點解

今個禮拜係最後一個禮拜

你好快有女

一定肥好多

咁大碌鳩都想死

咪燈

dnlm

信唔信

down嚟玩下先

大波靚女

我肥你都唔比瘦

你諗吓好了

係先好

我唔夠你夜

點解男人鍾意大波

下次食嘢影比你睇

Yes tmr

司機對唔住呀我唔係有心㗎
你真係好好人呀

做住先囉 不過應該唔太hea

點解女人鍾意大鳩

新人留名
係咪每晚開新po

其實我唔鍾意，我驚佢哋整痛我

依家訓了

我唔清楚

Go go go

唔信

Rap
D廢老問既問題真係廢到出汁

你好
冇錯

想做嘅嘢已經做晒 好悶 冇人搵我 電話啲noti長期都只係TG email而家連本身時不時會傾吓計嘅best frd都好耐冇搵過我 上一次同佢傾偈都係好Hea覆 有時候好想搵吓其他人但係又驚自己會煩到佢哋 已經去到會自己同自己講嘢同埋笑嘅地步 本身都冇乜嘢但係而家越嚟越嚴重 好辛苦

點解唔訓覺

本身仲喺舊po等緊
諗住等爆

冇用

大家好

佢好慘

粗其實都夠

never~

廢唔緊要 無禮貌先衰

上嚟吹吓水囉
Btw我個Notifications多數係公司啲WhatsApp

早排已經瞓咗好多 依家覺得瞓覺好浪費時間 最驚係嗰種瞓醒之後又唔知道自己有啲咩可以做嗰種感覺

你嗌咗嘢食未

未想同老母講好冇嗌嘢食

why not

守雨hi

好似話想嗌 講緊

貓貓

我要入伍

Boom豬

喂hi

嗌咩

Boom🐷 hi

你已經入咗好耐了

哈囉

日本野

又開始眼瞓了

好撚正我三餐都食日本嘢

彈出彈入

你唔比我入

唔訓了？

我都眼

入

真心咩？ 唔悶？

Weak

入伍

唔訓 最近病咗成日訓

係

冇講過 係你唔肯入

咩事

你唔比

做邊個娘娘隻兵？

抱歉
每晚00:00會開新po

我好多嘢都唔食所以嚟嚟去去都係食嗰啲 應該慣咗

唔使抱歉喎
唔知規矩姐
你唔好叫啲工人打死我

話明廢老...
你返去小心d呀

我明
但幾享受依種感覺

咁我比你入唔入

下次扔垃圾記住通知聲

樓豬有人嗌你

得你應我 感動到哭𠹌左

杯清連毒撚都唔係
佢係人生勝利組

佢唔係喺屋企蕩失路咋咩

提子

咁我都應你
可唔可以感動到笑𠹌咗

係呀 佢入咗廁所搵唔返個門口

洗乜講

琴晚連指甲鉗都搵唔到
今日已經好咗

又big害...

係讚賞緊你

老友快啲引我笑

係....我盲既
痾完尿唔記得門口係後面only

唉。。叫咗消防都搵咗半個鐘

連登有愛

講個笑話：樓主

典解阿樓豬

唔洗啦
每日都接收緊一堆冷嘲熱諷
毒撚既人生

咁你都係繼續哭啦

盲嘅都開到po

太有錢
搞到生活好慘

我既人生就係一個笑話

你叫佢收收皮先

佢工人幫佢開

收收皮啦好無

用緊凸字打字
所以打得好慢

咪咁

我都想試下
點先可以有錢到好慘

原來有錢人

起碼我剪指甲2分鐘剪完

買個Diptyque玩下

應該係jarvis幫佢開

唔敢

盲嘅都睇波？

輸得好慘

呃我既

講大話要罰

幾時可以試下咁樣唔得閒上連登

唔識講笑話
你都係去喊啦

但你藍樣

首先你要去廁所屙。。。

得藍樣有呢個表情

盲既睇唔到手指係邊
係難d剪架啦
希望大家唔好歧視盲既毒撚

名都有埋=,="

手繩

想去樓主屋企廁所

聽下聲姐
唯一既娛樂黎

要咁

罰啲乜

你打人定pc

想唔想聽我唱歌

佢地成日9up......
Me真辣殺黎

呢個猥瑣咗

橙到恰我

打到佢屎忽開花先

PC

我驚你喺佢廁所入邊蕩失路出唔返嚟
咁你就呢世都溝唔到女啦

#

可以

咁刺激阿

Pc都豬

諗諗下發現仔都唔錯

tune左最難

收錢

我都想唔憂做

盲嘅唔係應該感覺能力更加強咩
你最近有咩做

睇緊九五至尊

似你

好經典

我都想...
冇收入好難捱

啱啱叫咗

好快有嘢食

好鍾意睇嗰個年代嗰啲戲

但好驚剪親手指
今日執完屋
攰屎

我應咗你你都唔笑
仲想我點
真係唔識講笑話呀嘛

江華好霸氣

對你先猥瑣

好似返返去細個嗰陣咁樣

樓主！有人話你唔錯

重製版extreme唔係路架

同埋佢好叻

巴打
我今日生日可唔可以求一句生日快樂

嗌咗咩

幫緊個客處理緊貓瘟

不了
又玩毒撚弱小既心靈

生日快樂 最緊要身體健康

利申玩開easy解壓

壽司同日本咖喱飯 但係我俾錢

我都鍾意呢套!

正 又有得圍爐

生日快樂

生日快樂台灣巴
祝你同你太太幸福快樂
有機會坐你車

你屋企太大所以
中途轉機？

Why有貓瘟

邊係

晚晚電視送飯

江華梗係唐僧

幾錢

嗰陣嗰個香港好吸引
嗰啲街

喂！你個生日壞左呀

好啦傻豬我笑返

你準備走佬成點

生日快樂！
利伸絲打

咁夜

樓主屋企大

32£ 算啦 我返黎我老母洗咗好多錢

失業中？

你幾時見過。。

生快

個客原本有隻大貓 之後帶左隻細貓check到弱陽
依家細貓就送左翻去 大貓都應該中左招

嘻嘻

拎晒d野出黎擺係gip
但仲要執位
世上只有媽媽好

霓虹燈

食窮自己

55

唔比

嗰啲招牌

對

雪櫃有個oreo泡芙

hi～

成日見到

食！

聽日瞓醒先

下

今日下午接細貓 我夜晚先出post講貓瘟
佢先搵到我

生日快樂呀請

係我自己有私心想食

邊度

多謝你呀巴打
健康好重要
康復香港
時代抗疫

我自己食都差唔多

冇啦
我都好耐冇追了
新嗰幾隻碟都冇買

你都有睇咩

沙士
綠泉

我抖下先再見

佢講到喊晒

我依家係要拆gip
媽媽邊忽好
我走咗之後成間房塞滿晒佢哋啲嘢

你個心到

啱啱拎完外賣

有留意

Weak ga

88

振作

冇錯冇錯
有健康先可以做咩都掂

唔鍾意沙士嗰陣味

886

靠佢我先擺到咁多野入gip
唔好塞死人
冇計啦咁
C9 logic: 間房空左唔用好晒

牙膠加白花油

多謝巴打
為咗大家黎相認個陣坐車舒服少少
我會換車架啦
我太太同外父送既生日+新婚禮物係車
好感動
係我想換既福士T6 9座

多謝巴打

喂！我個生日壞埋右

但係唔驚超重咩
我都未塞滿已經過咗23
仲要連我最鍾意個張櫈都扔埋

好想去台灣搵你車我，比返錢你，幾日遊，好想去d觀光工廠

多謝絲打
有緣去宜蘭可以黎相認下

嗰陣嗰啲巴士

多謝

多謝你呀請

多謝巴打
等坐
哇好好人你太太同岳父
台灣人果然好熱情

熱狗

要抗疫呀巴打
眼見香港搞成咁真係好撚嬲
但我地唔會放棄

驚
我有30都驚緊
可能拎定個後備gip去機場
超重要搵佢地拎返d返歸

吹住啲風

好嬲好嬲之餘都要繼續堅持
共勉之

清
我都想去台灣

請你黎住幾日啦
不過會再裝修過
個陣唔記得要整返靚個天台
成個廢墟咁
想大家有個聯誼空間聚下

共勉之

執輕啲啦
我而家覺得去到外國太重
都係搬死自己

外父好瘋狂
今次返去渡假見到佢有好幾架車
仲要係經典車
勁岩傾
不過俾佢話我揸車好狼胎

都係
但擺幾件大褸已經霸左大gip 1/3個位
唔知點算

聽落係有錢家族
巴打有運行啦
係咪因為你係香港人所以佢咁諗?

容易襯衫呀ma

抗疫完之後好歡迎大家
宜家首要既係咁多位巴絲既健康呀

真係有錢

特登等夏天佢特價先買

Quote錯sor

宜蘭去過一次
但係真係好想出去行吓

但係我覺得香港買嗰啲冇乜用
鞋同埋冬天衫外國買好啲

又未到有錢
係佢好享受整車
所以佢有時會執平車返黎整
今次返宜蘭我揸佢部T4
有幾段上山既路我劈到響軚

係..香港咁既天氣唔會買到真係勁既大褸
凍極都係雙位數

宜蘭正呀
係交通唔方便

有冇人可以俾啲動力我做啲我應該做嘅事
我而家嘅每一日過得太浪費生命
搵人屌醒我thanks
我係理性知完個人感性懶嘅人
求屌

有冇話你唔錫住用架車

諗下自己有咩應該要做先
其他人都唔知點屌好

因為本身舅母喺台北人嚟嘅
以前會成日去
外國又識咗幾個台灣朋友
係返嚟冇乜心機去姐

be productive 咁

same

例如呢
講真依d要自己諗
唔知你有咩喜好
只可以俾個方向你去做返d應該做既野

好懷念

hihi

咁又冇
不過佢低估咗我揸車狼死既地步
佢話 佢個女冇講錯 真係好狼死
傾傾下講起我係香港揸咩車
我就講埋我P牌年代架車仲留咗係到未賣
好想改完左軚之後再運返去台灣
佢都要問下人要點做

台北邊到先

不過旺季就未必可以咁多時間招呼到咁多位巴絲

真係要訓

早唞

好啦
解封之後歡迎你都黎相認

我而家日日都瞓完食食完瞓咁
又冇動力做任何野
本身想睇多啲書
搵工
學戲
而家學戲嗰邊疫情問題退左款
姐係要自己睇書學

宜蘭都好少少
台北真係搞唔掂
我好幾次都車到香港人
有幾個以為我吹水扮香港人

好想自己叻啲出人頭地
但我之前set俾自己嘅短期目標都完成曬咁濟
諗緊好唔好報ayp金章
但猶豫緊自己仲有冇呢個能力完成佢

係
不過都見過有人係踩單車
會有另一番風味

做Uber
去開邊到玩呀

終於傾完
又一個無良賣病貓
唉

啱啱睇完三原啲片
好想去

話說你覺得電單車環島好唔好

BACK

秒

膠

啱啱分手 諗緊點move on

一齊咗幾耐

黎啦屌

嘉義正呀
咁東部呢

唔係唔好
不過要plan路線
同去幾耐

其實有無方法知道自己屋企係幾mb上網

見好多人台灣露營好開心
自己都想試吓

好低wor

Upload27 download 11
係咪垃圾上網？

聽緊歌
煩惱緊

諗緊有好感嘅佢

我係痴線佬

working from home

去馬

以前會話去台灣去到悶
而家想去台灣都好覺得好奢侈

hello!

我要食藥 等睇精神科醫生

日日都有傾whatsapp㗎，但一直都約唔到出嚟， 我自己都有啲攤凍咗

岩岩同人斬攬 開心

cnmb

遺傳定後天?
痴唔痴線睇幾嚴重

依家約到都無咩做

nmsl

我頹

錢問題

jher ching 話dllm wor

who jher a

想買deer plan

小豆

係呀所以索性唔約

屋企有抑鬱症病史

我覺得自己唔似思覺失調
都要搵專科再check真啲
但係我已經唔想

唔嚴重for sure
嚴重既身邊人會知
但我唔自爆既話身邊人都唔會知
叫做讀緊專科

但我過唔到自己關

一個唔值得既人 想完

同fd facetime緊

搵多啲唔同嘅玩法其實就好好
遲啲返到嚟香港都想去吓戶外

傾下電話先啦

我覺得都可以約出嚟行吓街嘅
不過而家冇乜心機追人

真幸福

唯有係咁，不過都只係whatsapp咋，諗唔到有咩藉口可以傾電話

點樣識㗎
但係講吓電話真係好有用

touch wood確診既話
接受自己有病先至行得返出黎的
你一直否認個病 否定自己係會越黎越辛苦
其實依d都係都市病黎 香港邊個無精神病

佢住疫區， 其實我就唔會介意嘅，不過都係過多陣先

ching好波呀屌

你咁疊水點解唔係比女追返轉頭

flirt緊未先 直頭打去話想聽下佢把聲

好撚窮
留學生來講係窮小子
不過其實本身返嚟有個女仔曖昧緊
之後我有啲放生咗佢

留學生仲叫咩窮小子

lm learn thing

app識，之前見過兩次

打工賺夥食費㗎我

召喚迪布尼

App我覺得真係要見多少少
好容易冷淡㗎

［做你的樹窿］入黎放低心事同吹水 381 毒撚贏家

#320 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你可以出返去

dllmch

巴打曼聯fans?

見得密嗰排都有flirt下㗎 但係之後因為大家工作時間唔同，約極都約唔到，攤攤下就變咗普通傾計

係 但想召喚迪布尼先

躝啦

Me too 有冇啲藉口可以打電話畀佢？但又唔太明顯

我曼皇朝千秋萬世

琴日覺得你好慘
今日覺得你抵死

話唔想打字？

我自閹十次謝罪唔好咁啦

照call, 話hi錯

我見到你樓上個comment
你可以躝啦

因為我同佢都係做freelance嘅，工作時間好唔同，約咗幾次都約唔到，但佢每次講到都話 “真係唔想推㗎~但又真係要開工……“
佢咁講，我唯有咁聽。

we are united we are one

都解決唔到有女呢個問題

呢類男仔好似真係比較麻煩
但係咁樣你哋之後行會唔會好辛苦

佢唔要我啦

躝啦 唔撚同你united呀

巴打你幫我埋單

但其實呢，我feel到 佢都冇之前咁熱情 ，又冇覆得咁密。 但又會keep住傾嘅，斷斷續續咁傾

抵死啦你
呢度係攞嚟訴苦唔係曬命㗎

推

我啱啱都有諗過 因為我平時真係好多時都撳錯掣喺whatsapp打咗電話畀人

正確

call call call

食屎啦你
你又唔係分享多啲
次次扑完野搵我哋攝時間

gogogo

其實會唔會已經搵下一個
我自己已經覺得app唔應該太認真
曾經同一個女仔一齊咗
過咗一段時間佢就消失咗

反而確認咗關係之後，我就唔太擔心， 我本身都唔係咁黐身。但而家呢個情況，又未一齊， a序唔清唔楚。

真

新人留名

咁都好嘅
但係如果啱啱準備一齊都冇投入時間
之後真係更加唔會擺時間落去

聽日搵個時間試下

lmlmlm

一齊咗先消失，咁你仲慘喎~應該好hurt

今年dse生，諗緊好多嘢

同埋其實我都有提住自己唔好太認真
但我就係太容易認真

唔會啦
下一個hurt 啲

讀都要錢啦

咁耐 post名都好似唔同左

咁講到“準備一齊“就真係快咗嘅
而家連曖昧都冇呀

今年即係已經出咗成績？

乾柴烈火 好易撻姐

學日文

話聽下把聲都夠啦

22號已經出咗

哦 咁我收線先啦

咁叫扑嘢？

我嗰陣都係
自己睇路啦
我自己覺得app嘅
真係最好快啲出嚟確認關係

我前一個鍾意嘅都好hurt，雖然冇一齊

不如學好啲英文算

小心開心拮兩拮

窮小子點講得出

反撚咗面拆咗，前排佢哋再反又有新

之前傾嗰陣傾左兩個幾鐘，跟住拎咗IG之後發現係個肥婆

咩事反面 detail plx

肥婆好野來

但一個我鍾意咗佢成年 佢明知我鍾意佢 但一直都冇表示 whatsapp會繼續傾 約食飯會照出嚟 但就係冇講明

屌 雙管齊下

有冇咩打算啊

我學好英文之後諗住去學西班牙文
好似好好聽咁

其實如果有得見，我唔介意主動少少，但而家搵支火柴都冇

因為可愛囉

我嗰個同居左一年
但係之後俾人若當係奴隸咁

減完肥變靚女

嘩呢個好明顯喎

咁出嚟行吓街食飯啫
人多嘅地方見唔對路就走囉
利申：app冇約人

可能係我緊張自己cut咗線

年半前可愛膠得濟同小豆佢哋嘈，cyin不滿手ching唔屌可愛。我就叫cyin自己開

唔想同你講嘢

悶 想傾電話

諗吓算

與日文並列世上最好聽語言

點樣為之窮

唉 自認自己唔算聰明，考到成pat屎咁，屋企唔有錢，香港又咁，前途一片黑暗

我都有試過學發卷舌音 發左五分鐘就放棄左

Goodnight ☺️

其實我覺得唔關app唔app事
但其實我同佢咩都冇發生
無端端叫人確認關係又好奇怪嘅

分？有$咪asso升u lor

學門手藝
讀唔到書唔代表d咩既

ya ma dae又真係幾好聽

賤人周圍都係，唔淨係喺app

似係吊住你囉

未玩過
呢個係點玩法 一黎就傾電話？

有無車呀

你等我一陣買把靚刀先

moremore

所以我成日都有撩佢講嘢㗎 佢都會應我嘅 但我感覺到冇之前咁熱情囉
之前多數都係佢撩我講嘢

sor令你失望，best5，6分，讀唔到

好伏真係靚女個ig都大把狗公dm佢，鬼洗玩goodnight ，之前肥婆就係咁識

ching俾少少面..我會自殺

咁佢知道你鍾意佢 已經輸左啦絲打

主動少少囉

講係咁講 啲人第一反應咪又係痴線佬

我都知要接受 但好難好難……
點解要係我

其實我呢種人根本唔適合生存係依個社會上面

返嚟

真膠定假膠....

有frd子專係apps食女
仲要唔係擺明車馬果款真高手

利少少，我驚一下斬唔斷我條頸會痛

布丁講咗了

多謝你哈哈哈

咁都有得嘈

2uu22真心

你講黎聽下先 你自己話自己窮小子

...唔好....

1.簡年齡配對
2.然後傾7分鐘後雙方比心就可以match 做好友

認真 唔好以為好多大學生出黎就大把前途
好多時有一門手藝仲重要
學廚 裝修 地盤 水電咩都好
有心做就一定唔差 係辛苦d

Cyin太執著

好撚老尷 可以傾咩 phone sex?

而家我一蚊港紙都冇

畢拿兄

好似可愛狙擊人學歷。依家話因為我又拆post?我都唔太清楚，可能我叫佢地温dse唔太中意掛。想當年你地個個輪我大米叫warm bk

其實如果想離開香港
呢啲手藝你考到牌唔會差過大學生

ig就知，好過出到嚟先知

你話最近識左個男仔，幾好投契 etc.
可以叫佢比d意見 睇佢反應

做好心理準備先啦
到時你糾結既野唔會係人地覺唔覺得你係痴線
而係你比d藥炸到傻更更 唔想食
但唔食你又會好辛苦
反而如果思覺失調保持到個意識好緊要
有D人聽到人同佢講野 都仲可以知道把聲係假既
你有攻擊性先會當你痴線佬姐

畀人當奴隸係你自己犯賤咋？

問吓佢幾多歲同埋住喺邊度，如果識玩嘅走flirt 下佢

hello~

數學拎u....ching進步空間幾大...有乜興趣？

講起果陣我好似都未走 不過記憶好blur了

咁你有幾多外幣

係呀
所以咪斬咗佢攬
依家開心地單身

隊鳩你去溫書係好事黎

我都好多野唔記得了
唔明點解要咁執著

大家都咁大膽咁直接嘅

你地仲未瞓

一黎就flirt 好撚怪
接受唔到

都冇乜
返嚟之前嗰陣去咗個旅行
一跑射晒落海

有諗過，辛苦唔係問題，但我做嘢唔誇張，係極之論盡。不過都試下，我都幾廢，書又讀唔成，做嘢又論盡##f sorry 係度放負

網絡世界 見左面先再算啦

我都覺得日文好好聽，所以先去學

奶星 你feel到有野既aggressive d有咩問題

上連燈
勿認真

其實如果男仔收咗女仔打畀
佢如果唔想聽嘅話會唔會即刻收線？

咁有事你問屋企拎二三十個比唔比到你
先唔好講話唔會靠屋企

係不過信咗手ching跟佢揀學校，拎好grade都唔撚易

而家你哋唔係淨係識i ku i ku嘅咩

尋日朝早八點先瞓

Sor 你等我Google下一個係幾多先
好耐冇講中文

嗨

肥都可以靚。有冇睇喱騷？

有比台妹撩我傾PS
不過好多女都唔太中意

你當由零認識一個人咁傾
會講下你個id幾特別 咩意思 ，有咩興趣etc.
其實係幾老尷

啲男嘅淨係試AV詞語

扑完女女先訓？

kutabare

而家諗返好明顯想吊住我 但唔明佢目的係咩 嗰陣時自己又豬仲未清醒 覺得佢咩都好

最尾仲要同我講咗啲好過份嘅嘢
我哋係不歡而散

多謝你咁婉轉自認真係冇數學天分，可能對語言方面有興趣少少，但我英文都係u哈哈哈

有左中字洗咩再聽

唔好諗咁多 試左先
仲後生 慢慢去發掘下條路點行啦

唔係呀～我問緊大家有咩藉口可以同一個男仔傾電話，個男仔係本身識嘅，有啲好感

冇……

1. fd
2. retake
3. cic

我覺得睇中字好正

利申 絲

台妹

一開波就傾電話冇左種神秘感 唔好玩既

佢有無

jable

好多男仔都係咁
玩app真係唔好放咁多感情落去
好多時候其中一方都唔認真
或者好多都係騎牛搵馬心態

D腦補都唔洗 理得佢D中字係鳩黎

係少少肥定好肥先 你自己好靚仔㗎？

真心 話悶 想搵人傾下電話

ching識D野

我諗如果個男仔咁答都可以拜拜

你有

我鐘意睇強姦

Bakayarou

基本上一個電話就試到

Omae wa Baka!!!!!

佢好認真喎

好多女都鍾意

老撚都唔會講hi錯啦 好odd

其實我又真係做得好明顯嘅
但佢又唔會拒絕
又好似比緊希望畀緊暗示我咁
所以咪一直唔放棄

ching好m

會唔會講吓講吓飛咗去成人台

乜一定要靚仔先可以對女人個樣有要求

要被征服

就好似愚人節表白咁

小妹夠左18唔怕了

M到鐘意男朋友用條9打面

收斂下先

好撚青澀

佢都係好心手ching都係認真，雖然水咗我

我最多做到主動撩下佢傾whatsapp架咋
已經係我極限喇

配對果時有d仔唔中意條女會cut
主動打比對方 對方可選擇唔聽

收斂下好喎

我唔捨得

最好用，又黃

大大力啜

畢咗業先發覺，原來時間真係過得好快。報咗fd商科，發現我攞U嗰兩科係好重要，屌乜撚嘢微積分，我學都未學過 好徬徨好驚

有咩做

咁如果約到 你話會主動d
都係主動開話題呀

講真 吊你癮 對佢黎講又冇損失有咩所謂
你一日未講出口 佢一日都唔會做d咩

你個陣成日都俾佢玩

Shine

我男朋友都係 我要求佢先係咁而打下

唔夠大力

有無人試過心悸訓唔到

之前有條女成鳩日打黎
我次次都唔聽 過兩分鐘wtsapp返佢問佢做咩

四個男人的激情對話

其實個app我玩咗幾日已經delete咗
不斷重複製紹自己我覺得好攰
所以就淨係add咗而家我對佢有好感個男仔

konnichiwa

ching真係好能仁

做咗啲咩衰嘢

有 會拿一拿

微積分M2嚟Math都+-x

諗起都好正

唔係寫定嘅咩
不過經營一段關係真係好攰

諗起都覺得好撚老尷
你好呀我叫xxxxx
係呢你有咩嚐好架

報咗fd商科，發現我攞U嗰兩科係好重要，屌乜撚嘢微積分，我學都未學過好徬徨好驚

惡完未....

但我同今次呢個真係傾得幾好 所以想見多一兩次 認識多啲呢個人睇下係咪真係咁啱傾

最鐘意中出 唔中出就唔當搞過野

大壓力姐

我諗最大問題係英文
你練下英文幫助好大架啦
微積分讀商科用唔著架

有晚未訓既我因為寵物病咗太擔心，今晚既我係寵物去左彩虹橋了

原來真係有呢樣嘢？

點解決好訓唔到好辛苦

是。因為問on9嘢，不過問佢認真嘢會答

咁依個事實黎架喎
唔中出都唔戴套啦

所以真係大壓力

每個中都有低潮期
都試過不停質疑自己
試下搵番生命中既passion
需要時間尋找

所有野都只能陪你一程

絲打20cm夠唔夠你食

試過個人好uptight,精神緊張到瞓唔到

帶套唔舒服

邊有得解決 鳩hea陣無野做自己會訓到

突然好空虛咁

我唔要太長 要夠粗扑到出血

至少呢一段路 有你陪佢經歷

悶通常唔多機會理你
我試過

依家有咩app好玩

睇你個款都係食藥果隻架啦 洗咩戴

未玩女

開始懷疑係棍絲

英文都有興趣
但數學都要合到格
但我真係少少數學天分都冇

唔好忘記佢就好了

玩到出血

我明白你嘅感受

咁明顯既拒絕都叫玩

對個女仔有少少興趣既話
正路都會傾

唔傾既都知咩料啦

我係食藥ing 仲要自動波食 佢冇迫我

第二日返工好辛苦成日冇精神

聽同睇係唔同嘅

唔係 真絲

係！唔明顯

希望你可以一直保持對男朋友既堅貞

男朋友要征服我

好。見到同齡人咁勁，相比之下，我只是一坨屎

頭痛
Offline先

上到去真係+-x/
用cal機架姐
上堂聽書就得
唔好咁快咁擔心啦
考完試 放鬆下自己啦

絲打濕了

講緊對上嗰個唔係apps識㗎
係朋友介紹的
所以我覺得賤男周圍都有
唔一定係app先有

我好鐘意佢碌9 成個月冇食

我之前返工都要4點先訓得著
起身就啪redbull lunch啪咖啡
夜晚又眼光光無限loop

唔係真絲

起我底

休息下啦

我睇到都feel到你嘅誠意

無聲都無問題

濕到痴晒線

咁換轉係你你會點做

望住佢屋企原來真係會浮現翻好多回憶硬係覺得佢冇走到仲係到咁...

其實都係 但我連打畀佢哋勇氣都冇

喺你個心到

係真絲 起我底

屌好耐無性生活了

食糊！上上上上上

九月先扑得 long d -ing

你無忘記佢 佢的確係一直存在

唔會捱壞？有無諗過食退黑激素？

唔鐘意都上咁咪仲玩得甘

你成日都係咁？

思考緊
女人學歷低係咪男人唔會嫌棄

咁又唔係 但你嫌人肥 人哋都可以嫌你矮嘅啫 只係舉個例子

佢到時會唔會屌撚死你

努力d操數 唔好比藉口自己

睇下幾低
不過要睇埋言行舉止 價值觀 思維

去日本exchange咪冇得同男朋友扑野

我本身已經壞左
其實拎到白瓜子食既 不過怕食完第二日訓到閪迷醒都唔識醒

佢講明落機即屌 我要俾佢當狗屌了

我見到vtc話數學唔合格要修sem3
話有微積分，要合格先當你全2
見到嗰刻真係驚
多謝你有返啲心情